今日確診人數

50以下
50以上

買細

買大

大

今日應該細，琴日初步確診得十幾宗，前日37

今日應該細啦, 琴日67係加埋前日既初步確診, 出唔切報告個D
根本資源問題, 要突破50唔係易

細細細

最重要50+同50-係咩賠率先？

希望50以下，越黎越小

沉日幾多，就今日幾多，
之後睇到連登仔話做數據就加多十幾宗，
劇本已經寫好咗。

資源問題
根本好多無驗，驗既話突破50易過食生菜

佢一日驗成萬個，真係大爆應該好影驗到。

串埋今日大就過3關

黃竹坑又有老人院爆發

你見到好多同醫院有關既人, 都中, 但都係無關連, 就知, 呢個社區勁多隱藏病人
因為同醫院有關既工作, 好多人都會走去驗下, 或者比人捉左去驗

黎緊果40萬人如果真係去曬驗，2%中都8000個

想細 不過買大

一定大

一定細，尋日只係食咗前日個初部確診

大大大大